［冇人講？］RTHK 所羅門魚 vs 胡錫進對談 完整版 已推出！

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

SORRY 阻阻你
IF YOU CAN'T BEAT THEM, JOIN THEM
⚠️請注意！通街都係處係 屈毛大軍 [1] —
「通街都係處」(ID:48083)

屈毛大軍 通街都係處 語錄

但係屈毛大軍會扮睇唔到

屈毛黨成員如下：
當時明月在（屈毛黨之首）
沙格拿（反愛）
通街都係處
WillCmm
堅離地高海拔
Mr.Mean
華永會

[1]連登屈毛風氣盛行，經我幾個月嘅觀察，屈毛黨係有組織

最後

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

佢嗰堆野係證明我鹹濕，唔係屈毛
話我屈毛
咪貼邊一個我話係五毛既而佢認為唔係既出嚟睇吓囉

一陣記得去站務台開POST叫連仔跟進啦

我唔介意任何人狙擊我
亦冇因此投訴過
但用金剛捧洗post係有bam account案例

so far
爸爸都冇背棄我地
仲要有哂明燈指路